究竟咩人會上香討

介面核突之餘
又勁多廣告
仲成日見到簡體字
睇啲回覆就知大部分香討User質素低劣

公司有個同事日日上
不過..

紅底，建制

最大問題，多作文

早十年係OK 近幾年打手多撚到仆街

為左KEEP人流 好多寫手